哎呀，用錯八達通呀司機！

今次真係多得友國
手足們
希望大家搭巴士時唔好用錯電話
電話得音效
扣唔到錢架！！
比巴士司機屌又浪費曬開車時間就唔好啦

認同請分享，希望上到熱門多啲人小心用八達通

司機位會睇到你有冇嘟

秒

冇嘟未攞個散子包再嘟
都嘟唔到未攞張真八達通囉

個個咁做，每人做多一分鐘交易
60個就一個鐘！

最後都係比錢
係不合作呀
秒乜鳩